<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<experiment_text language="Swedish">
  <map name="default">
    <item key="Instructions">I detta experiment kommer du att få se två olika bokstäver i mitten av skärmen. Bokstäverna kommer att visas en åt gången.

Din enda uppgift är att så snabbt du kan klicka med pekfingret på vänster musknapp när du ser ett X.

Om du ser ett K behöver du inte göra någonting alls. 

Alltså, när du ser ett X ska du så snabbt du kan svara genom att klicka på vänster musknapp, om du ser ett K behöver du inte göra någonting.

Försök svara så snabbt du kan, samtidigt som du svarar rätt.

</item>
    <item key="No Instructions Caption">Klicka på vänster musknapp för att påbörja nästa del.</item>
    <item key="Rest Screen Caption">Bra jobbat! Du har kommit halvvägs. Ta en paus och vila lite. Klicka på vänster musknapp när du är redo att fortsätta.</item>
    <item key="Progress Bar Caption">Så här långt har du kommit:</item>
    <item key="Practice Caption">När du har förstått instruktionerna kan du klicka på vänster musknapp för att starta en övningsomgång.</item>
    <item key="Practice Complete Caption">Bra jobbat! Nu är övningen slut. Klicka på vänster musknapp för att påbörja experimentet.</item>
    <item key="Completion Screen Caption">Du är nu klar med det här experimentet! Tack så mycket för ditt deltagande! Meddela experimentledaren att du är klar.</item>
    <item key="Block Complete Caption">Du är klar med [BLOCK_NUMBER] omgångar. Experimentet består av totalt [TOTAL_BLOCKS] omgångar. 

Klicka på vänster musknapp för att fortsätta.</item>
    <item key="Next Screen Caption">Klicka på vänster musknapp för att fortsätta.</item>
    <item key="Previous Screen Caption">Klicka på vänster musknapp för att gå tillbaka.</item>
    <item key="Multi-Screen Start Experiment Caption">Klicka på vänster musknapp för att påbörja experimentet när du är redo.</item>
    <item key="Start Experiment Caption">Klicka på vänster musknapp för att påbörja experimentet när du är redo.</item>
    <item key="Word Wrap Mode">Ord</item>
  </map>
  <map name="Sound">
    <item key="Instructions">In this experiment, you will hear a series of sounds, presented one at a time. Your only task is to respond as quickly as possible to all sounds EXCEPT for the target sound. 

In this part of the experiment, the target sound is [NOGO_STIMULUS_LABEL]. Anytime you hear  [NOGO_STIMULUS_LABEL], you should make no response.

If you hear any other sound besides [NOGO_STIMULUS_LABEL], respond by clicking the left mouse button as quickly as possible. 

When you are ready to begin, click the left mouse button to move on. Try to respond as quickly as possible while still being accurate.</item>
  </map>
</experiment_text>